var inbox = [{"name":"Anton","email":"ttt@ttt.tttt","message":"test msg","date":"Monday 22nd of January 2018 07:14:40 PM"},{"name":"Davidenko","email":"ttt@ttt.tttt","message":"111111111111111111111111111111111","date":"Monday 22nd of January 2018 07:45:04 PM"},{"name":"Davidenko","email":"ttt@ttt.tttt","message":"111111111111111111111111111111111","date":"Monday 22nd of January 2018 07:51:26 PM"},{"name":"Davidenko","email":"ttt@ttt.tttt","message":"111111111111111111111111111111111","date":"Monday 22nd of January 2018 07:52:15 PM"},{"name":"Davidenko","email":"ttt@ttt.tttt","message":"111111111111111111111111111111111","date":"Monday 22nd of January 2018 07:52:20 PM"},{"name":"Anton","email":"ttt@ttt.tttt","message":"666666666666666666666666","date":"Wednesday 24th of January 2018 12:13:52 AM"},{"name":"Eva Zeibig","email":"eva.zeibig@yahoo.com","message":"Guten Tag,\r\n\r\nwie lange wird denn diese Saison die Eishalle ge\u00f6ffnet sein?\r\n\r\nVielen Dank & Gru\u00df\r\n\r\nEva Zeibig","date":"Sunday 11th of February 2018 10:22:39 AM"},{"name":"Corinna Wei\u00dfensel ","email":"Corinna.weissensel@web.de","message":"Hallo,\r\nwie lange hat die Eishalle diesen Winter noch ge\u00f6ffnet?\r\nDanke schon mal f\u00fcr Ihre Antwort.\r\n\r\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\r\nC. Wei\u00dfensel ","date":"Wednesday 21st of February 2018 06:55:04 PM"},{"name":"Markus Thomas","email":"bimaxthom@t-online.de","message":"Sehr geehrte Damen und Herren!\r\n\r\nWie lange ist die Eissporthalle in der Saison 2017\/2018 ge\u00f6ffnet? Vielen Dank im Voraus.\r\n\r\n\r\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\r\n\r\nMarkus Thomas ","date":"Friday 2nd of March 2018 09:30:27 AM"},{"name":"Lukas Reinhardt","email":"lukireinhardt@web.de","message":"Bitte aktualisieren sie ihre \u00d6ffnungszeiten hier auf der Internetseite. Das n\u00e4chste mal wenn ich vor geschlossenen T\u00fcren stehe, obwohl hier auf der Seite ge\u00f6ffnet steht, m\u00f6chte ich die Fahrtkosten erstattet bekommen! ","date":"Saturday 10th of March 2018 08:44:08 PM"}]